廿頭A0去speed dating，你問我答

前排同朋友去咗speed dating（失敗）
性格問題樣子問題 我應該都孤獨終老

有無屌過閪？

冇

你點自我介紹

講名 講下做緊乜 講下有乜興趣
跟住咪普通傾吓計

啲女咩質素？

廿頭？普通選手係幾多歲倒？

普遍

d 女係咪好現實? 問你返咩工 有冇樓咁?

依家仲搞到speed dating咩?

去一次大約幾錢

正常女仔 正常樣

流程係點？會唔會轉對手？

有冇同人講你係連登仔

做媒

得我同朋友廿頭
啲女大部份廿尾三十頭
男人就三十以上甚至四十都有

返咩工就有嘅
男女個個都講吓返咩工 唔講呢啲冇乜話題
冇人問我有冇樓嘅 我覺得每人第一次見唔會問呢啲掛 或者可能啲人一睇就知我冇錢啦

幾個月前

你預300左右

我就黎30 諗住30之後就去試下 肺炎都仲有搞呢d?

你覺得值唔值？

我諗個個活動都唔同嘅
我去嗰個就二對二
有食嘢同埋有少少活動玩

女仔坐喺度唔郁
男仔就每隔10分鐘換一次位
所以都可以同晒全部人講嘢

冇 唔記得同人講我係添
可能即刻溝到

唔知有冇 唔識分
但有人問我咁後生都嚟係咪做媒

應該短期內都唔會去第二次
不過試一次都係人生經驗之一
之後諗返都幾好笑

女人趕住揾仔埋單配種

借我個朵比你去揾女埋單

去！人一世物一世！
我係前排疫情緩和咗嗰陣佢
就算溝唔到女都係一個人生嘅體驗
而家諗返都覺得幾搞笑

冇人會睇得上我呢啲窮矮毒

埋單不了 其實自己一個更開心

抄唔到牌？
浪費左300,拎去賭好過啦

又唔係既
對於身邊無咩異性朋友既毒J黎講
當係練習同女面對面傾計

我去嗰個話緣份配對
所以點都會有人電話 笑
不過冇啱

三百蚊拎去賭可能會輸
但我玩呢個多咗一個人生嘅經歷
每次諗返都幾好笑 我鍾意乜都試吓

你都啱
我個心態都係試下玩下
未試過嘅人生，我都想試試！

返學/工冇女溝？

你當然係覺得傾計啦
但毒撚不善言詞你覺得好笑,人地覺得on9, D女分分鐘笑鳩你tim, 其他男人三十歲就算係毒撚,都起碼係事業有成嘅毒撚
利申：毒撚

樓主得個廿頭啲女根本當佢細路一個
有咩所謂
好似你唔會笑中學雞幼稚唔識講野一樣

不如你俾300我，我扮女人同你傾偈

你有棍就算數啦

有冇流程分享下

冇溝

笑我冇乜所謂
我自己都忍唔住想笑
我去嘅主要原因都係諗住體驗下姐

乜都試下玩下

笑

Gay不可失？

#22
我諗個個活動都唔同嘅
我去嗰個就二對二
有食嘢同埋有少少活動玩

女仔坐喺度唔郁
男仔就每隔10分鐘換一次位
所以都可以同晒全部人講嘢

有冇咩尷尬場面？

其實我都想,22a0 未拍過拖,但要3舊水又唔係有同我咁上下年紀嘅女仔

一開頭冇人開頭講嘢囉
但其實之後都冇乜嘢 就當識下人吹吓水
最尷尬係我成日忍唔住想笑

如果你要識細過你/差唔多嘅女仔有啲難
不過我覺得傾吓計冇壞呀 當學下點同人相處囉
如果你主要想識女朋友嘅話就真係有啲嘥錢啦 三十歲先再去

我去都係主要想體驗下speed dating 係點樣
我之後仲想試吓去夜總會
我同你差唔多大 已經看破紅塵接受咗要孤獨終老

點報名參加
好似幾好玩

因為根本無興趣，連有無樓都懶問

人一世 物一世

Google揾speed dating
自己比較咗幾間公司就報名

都可能係嘅
不過我同我朋友嗰組都冇遇到呢個問題

我成日懷疑 speed dating
1. 好多媒
2. 好多自稱 "陪friend去" 其實想搵食仲狼過個friend

啱啱醒起我去完廁所 聽到有個女仔無啦啦問間公司嘅負責人仲請唔請人 聽到都覺得尷尬

唔明
即係想入去做，有咩做 ？做媒人？

點睇得出係咪媒？
可能我似玩玩下 所以我啲人以為我係媒

嗰日好似好多人都同朋友一齊去
我同我朋友都係玩下 冇諗住去溝人
我地成日做埋啲on9嘢

冇呀
我無去過speed dating
我提出懷疑
等你答

佢話想做下MC
冇啦啦問唔知做乜9
人哋即刻答佢：做乜咁問？我哋唔請人喎！

笑
我又冇覺得邊個特別狼死同埋奇怪
最奇怪應該係我啦 咁細個

300都覺得貴就唔好溝女喇
害左人

Between最後有交換電話活動
我冇乜啦但我個朋友有幾多張
但有同一個人都俾咗電話我哋 （笑）
我地面盲唔認得啲人 但想知有咩人睇中我地
所以佢主動whatsapp搵返啲人
有人約佢出嚟但佢唔制 （笑）
佢而家話超後悔揾返啲人囉

笑 不過真係冇同齡人
一心打算溝女就搵啲年齡層窄啲嘅
都有少少嘢食 係咪冇咁蝕？
我俾三百諗住玩下 我媽話我嘥錢

其實真係冇蝕
你出去飲次酒識下女都唔止300

揾啱年齡層都ok嘅

人地女仔都主動，做咩唔去？

then why not ptgf?
夜總會冇幾千我驚你落唔到樓

btw, d女咩職業多？
你係咪都係fg?

之前想去但要25歲以上先俾報名

唔啱傾 有gap

細個睇電視見啲人去夜總會fing下fing下幾好笑
主要想體驗人生 唔係溝
不過話唔定之後ptgfptbf都試呢

啲女文員/ office工多
我未畢到業 想揾個人養我唔駛做

睇吓其他公司囉
好似除咗上網報名之後 冇人check幾多歲
你諗住去溝女定係玩下？

唔駛問你有冇樓。
問你住邊咪得囉。
如果你答案：元朗，當你公屋
如果你答案：Grand Yoho，就知你私樓

30歲就一定事業有成？

你得2x頭去相睇，多數人都係覺得你去體驗生活。
玩下社交app先啦

300蚊咁平
仲以為要1000

事業無成你覺得speed dating 會識到正常女人？
年紀加k係常識吧

笑 學到新技巧！
不過啲人連我住邊都唔想知

My future

我就係諗住體驗下生活

幫你match埋嗰啲貴啲
我呢啲係成班人廿幾一齊

冇錢 冇年齡

你去咗邊間公司的speed dating?

佢地問得好有技巧
洗唔洗交差餉
有冇養貓或者狗

你答有，佢地會追問 點解你果度比養動物咁好

有個比較肥既中女
好老實講自己擇偶條件
又話自己好多人追
話同我只係可以做朋友，叫我唔好幻想咁多

真係忍笑忍到內傷

單對單幫你match果d唔建議玩
玩一對一d女要求更高
冇車冇樓根本唔會有人揀

更何況單對單都會約到媒

高手

真
以前都試過約條女第一次食飯，就講埋晒以前d多人追呀，唔好以為食一次飯就可以上床，我唔係咁隨便嘅人

我聽到都覺得尷尬

我覺得佢應該想你快d表明你約佢出黎用意
如果你係對佢有意思咪平心靜氣話比佢聽你對佢有意思想了解下對方，冇其他用意

如果佢係肥婆豬西中女，你約佢出黎當識個朋友，佢真係幾唔知醜，有d似未見官先打30，真係幾撚唔尊重你

頂咁㗎 入世未深學到嘢
不過啲人知我仲讀緊書都冇乜問

笑死 有機會再去應該要學佢咁講

廿尾三十頭既女仔都係搵緊人頂多兩三年內結婚架啦
睇唔中廿頭無事業無錢既你好正常

係幾嘥錢 我都係想體驗下

樓主呢個年紀去交友app識人應該仲快
speed dating真係只係去睇點解呢類人呢個年紀仲係單身

但事業有成性格正常就唔使去相睇都有男/女朋友啦

有D人要求好高,speed dating 明買明賣真係睇條件,同埋好多人工作環境都冇女嘅

點解speed dating唔整落for d廿頭男女？
廿頭都唔代表易識伴侶
明明係黃金識伴侶時間

Google search頭幾間

可能佢驚你係隨便嘅人呢

Agger

畀你講到有啲想試

我都係貪玩試吓咋 唔奢望有人會睇中我
我朋友有whatsapp

暫時毒得幾開心
睇到十年後嘅自己

唔係嘅 可能工作環境食唔到異性
男有banker IT 珠寶批發
亦都可能係性格問題啦

同意 去啦

啱呀！
大學可能有

Go ahead!
試吓玩下都冇壞 話唔定仲溝到

我識啲醒既IT讀U嗰陣就有女朋友，被mark實左，唔知其他行業係咪咁。

即係我講嗰幾間:

廿頭女仔去會唔會好odd
驚啲人都好大個我就成個死細路咁
都想去見識下

係啦！
原來而家仲繼續搞緊

係有少少奇怪
但見識下怕乜啫
拉個朋友一齊去囉
可能啲叔叔會睇中你

實會啦,冇男人唔鐘意後生女,係咪呃蝦條就另一回事

你frd反而有被人睇中
佢同你都係廿頭?
佢條件幾好?
估唔到呢啲場合揾人埋單既女都會玩姐弟

八成係，年紀差太多傾唔到計嘅話溝你唔通為結婚?

死毒撚哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Hehehehehehehahahahhaahhwooooooohhhhhh

當時有女都可能會散㗎